{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6217987'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2014-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "명란젓두부찌개"
    },
    "text": "明太子豆腐・チゲ\\n\n明太子で作ったチゲは味が素晴らしいです。 このチゲは超簡単なチゲで、明太子からこの味が出ます。 改行はなく、1 つの段落に統合されます。 , 調理時間:30分以内、材料:明太子の塩辛、豆腐、カタクチイワシの出汁、玉ねぎ、青陽唐辛子、長ネギ、ごま油、刻みニンニク、レシピ:昆布と干し昆布を片方入れて濃厚なカタクチイワシの出汁を5カップ作ってください たらこの塩辛を取り出し、食べやすい大きさに切ってください 豆腐は一口大に切って、玉ねぎも豆腐と同じくらいの大きさに切ってください カタクチイワシの出汁が完成したらカタクチイワシと昆布は取り出して出汁ににんにくと豆腐、玉ねぎを先に入れます。沸騰したら明太子も入れてください 明太子の塩辛自体が味付けされているので、特に味付けは必要ありません 塩辛の味付けが退屈で追加で必要な場合は、アミの塩辛や塩を少し入れて味を調えてください 食の好みに合わせて青陽唐辛子をざくざく切って入れてください 最後にごま油を一口入れると香ばしい味が楽しめます もう少し煮込めば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このチゲの特徴は何ですか？",
            "answer": "このチゲは明太子から素晴らしい味が出る特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このチゲの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "このチゲの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このチゲの材料は何ですか？",
            "answer": "このチゲの材料は明太子の塩辛、豆腐、カタクチイワシの出汁、玉ねぎ、青陽唐辛子、長ネギ、ごま油、刻みニンニクです。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの出汁はどのように作りますか？",
            "answer": "カタクチイワシの出汁を作るためには、昆布と干し昆布を片方入れて濃厚なカタクチイワシの出汁を5カップ作ります。"
        },
        {
            "question": "明太子の塩辛はどのように切りますか？",
            "answer": "明太子の塩辛を取り出し、食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "豆腐と玉ねぎはどのくらいの大きさで切りますか？",
            "answer": "豆腐は一口大に切り、玉ねぎも豆腐と同じくらいの大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "明太子を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "カタクチイワシの出汁が沸騰したら、にんにくと豆腐、玉ねぎを先に入れ、その後に明太子も入れます。"
        },
        {
            "question": "このチゲの味付けは必要ですか？",
            "answer": "明太子の塩辛自体が味付けされているので、特に味付けは必要ありません。"
        },
        {
            "question": "味付けが退屈で追加が必要な場合、何を追加すれば良いですか？",
            "answer": "塩辛の味付けが退屈で追加が必要な場合は、アミの塩辛や塩を少し入れて味を調えてください。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子はどのように入れますか？",
            "answer": "食の好みに合わせて青陽唐辛子をざくざく切って入れてください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れるとチゲに香ばしい味が楽しめますか？",
            "answer": "最後にごま油を一口入れると香ばしい味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このチゲの完成までの煮込み時間はどのくらいですか？",
            "answer": "もう少し煮込めば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 471
    }
}